比雷聲嚇到訓唔到揮手區

weak

好嘈

將軍澳一滴雨都冇

原本訓著咗 但條女俾雷嚇親 然後話要扑野舒緩下心情 搞到我無得訓

大埔表示好嘈

我條女都係咁係咪啲雷刺激到佢下面

閃閃閃閃閃

一樣🥺🥺好驚呀大佬

嘭嘭聲

屯門揮手區

又黎利申：嚇醒左